沒有共產黨就沒有新中國 下一句係咩？

沒有共產黨就沒有新冠肺炎

定

沒有共產黨就沒有武漢肺炎

沒有新肺炎 就沒有新新肺炎

沒有共產黨 就沒有新肺炎
沒有新肺炎 就沒有新中國